佳仔近況幸福嗎 每日忙碌嗎？

陳同佳，佳仔有上連登嗎？